哥哥生日快樂

又到你生日喇
好掛住你

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可